當你兩隊愛隊對決（車ＶＳ阿）時，你會希望邊隊贏？

本人18-19賽季球迷成份如下：
83% 利迷
10% 阿迷（比返少少面迷雲手足）
7% 車迷(如果豬腦有正選，就可以加多少少）

我應該點做？

10％>7%

愛不可用數字量化

我撐車

咁你又打晒啲數字出黎

OK 咁我撐阿

咁我點算

雜種仆街死

你個心仲係阿

打和啦
離我利奪冠又近一步

你入波我自剎死

愛狗死剩把口，比返雲加教啦（做實事）

梗係車

咁唔入啦

有兩隊就唔係愛隊 叫勝利球迷

我支持一夫多妻

完場後先決定!

豬腦你真係狗來

打和喇！

大家咁話

唔好！

支持阿仙奴

冇爺爺唔g持阿狗

出豬腦咪撐車 出雲加咪撐阿囉